懷疑飛機有炸彈

本身四點半起飛，延遲到八點二十分

都叫咗大家唔好咁做㗎啦，一班機遲四個鐘，班班機都係咁咪好大獲

所以大家都係唔好再咁做喇

推

工聯會收手啦

請大家唔好咁做

推推推

Tui

自推

冇人理me